[屌你老母] 利物浦 對 般尼茅夫 3

老母

屌你老母咁撚靚

岩岩邊個屌老母

又射得幾靚

老母好野

R26助攻

老母一射就整腳咁撚靚

原來老母先係真命天子

百屌成材

老母勁撚到

大家一話LOMO隱形就

反老母又輸

唔難入唔入

ibe

快啦四眼哥哥

冷靜到

好多人屌

但老母通常一屌就入 係傳統黎

但沙拿條撚屌 就屌極都唔識入 轉頭就插水搏12碼

燈到入 老母

老母係中場真核

得罪講句老母個笑容真係世界級

老母今年上哂力，有守仲有攻

有前插嘅老母

老母世界級埋門 好過kieta 打攻中

開po咁撚慢

老母先係真核

屌 頭先未開post無家可歸 出面已經咁多抽水post

頂你 比公海笑死
唔夠幾分鐘成版都黑哨post咁制
估唔到利咁大影響力

荷蘭超級連結人

敢射咪幾好

有理由相信老母呢下係想傳但撻入

邊個話要賣老母
老母先係球盲探測機

鳩黎就入
單刀就唔射

比個廢既入波
世界變了

解放版老母

老母都識入波，沙拿F9真係

老母心諗 垃圾沙拿餵埋俾你都食唔到 自己黎算

老母呢球美斯上身

老母先係中場核心

老母真核

百屌成才既老母

查實係咪應該轉打4231
老母打攻中

仲好似有清問LOMO之前點樣一季入10球

老母原來先係中場真核

一出公海成版都屌利記

我老母唔會射唔入嘅波

今場老母痴撚線

一屌老母即入
利迷又然

燈埋基達得唔得

話撚左沙拿今季冇腳好波
死好運

黑條撚咩

老母基達已經收到比清既祝福

卡數時代嘅老母

老母一貫作風
唔射都入到波

英甲料好勁

利記都係岩踢迫搶快攻 咪學人玩控傳

又越入波，換轉我係其他隊球迷都屌啦

咪撚再4231啦

新戴維斯，紅軍鬥牛犬

班友酸撚到呢...

基達痴撚左線，推入禁區

基石

基達成日玩火

射手榜第一都好運

邊爐踢埋雞達踢嗰個位

基達咁危險都俾

基達扭入中間

好彩jelly中波
俾屌摩嘅話應該全餐

基達防守都咁hea

頭先果球射到咁

基達

係咪好運心照啦
嘈黎冇意思

繼續屌返沙拿先

咁都叫入到球12m

屌你半場換走基達出啦啦子啦

打返厭迫咪幾好

邊爐今日痴左線 勁到

邊爐啲預判真係好準

洗咩理班垃圾，有d撚樣睇波係為抽水

比清

基達危機意識太低 禁區頂大腳清啦

咁不如俾keita試多陣

Bino打埋翼

F3呢下仲抽埋水

Reddit soccer streams 比人ban左
求邊到搵到高清英文acestream link

有無人見到老母比人打左一下頭

邊爐開始上力

邊爐手長腳長咁幾好用

厭迫

邊個咁不孝

軒隊點算

入多幾球打返起信心啦

法賓奴覆蓋率幾高

我都淨係睇西班牙文link

啦同基

頂基達囉

真係唔明 點解入咁多波都會話佢靠運 完全唔比啲credit佢

黑腸唔鳩跑要你把撚

邊爐屈到仆街

冰爐勁能到

希望半場2:1

呢個位有沙基利

球證懶係公正咁吹個越位

佢炒太多單刀,你睇番佢個成功率,你就明,水貨係以量換質

不如換走水貨

好多人幫佢 俾哂波佢入
咁好彩 好運 兼有人緣啦 同埋高普睇佢

希望你輸錢

羅拔仔呢排出腳狠左咁多

換沙拿出力子啦

唔係踢尾場嘅話隊波感覺上好似好d

文尼個球越位越左隻手？
如果真係越點會無重播呀

河蟹

依兩季都有咁嘅感覺

好勤力，希望愈來愈好

基達好撚廢

似係個頭越左

2-0果球都全靠伊b比人迫甩

深夜西波定律嚟

佢用波率高撚到仆街啦
岩岩老母單刀都做俾佢
事實佢今日入波有7成都有運

睇圖越少少 但真係有越

J2 係度玩fifa

最主要係唔再4231擺沙拿最前

真利

對面般茅其實唔算太深
同埋利個陣合理左

基達無位推發揮唔到

Matip

明仔好似越位追波

大佬呀，冇必要貶低自己

呢句真

半夜三更邊有精神踢波

真

呢個真 個擺位正常番哂

除左ACESTREAM仲有沒其他LINK

神救

沙拿差啲

差d

沙拿一傳一射有功架啦

水貨慶祝定先

Thanks

ching d link喺邊到搵

沙拿呢球就靚喇

其實今日都叫比晒機會雞達

今場入多幾球打起個態

沙拿靚

依腳係好有級數

邊爐軒打法同企位都唔同
咁中意比比碌撚咩

水貨呢球都唔差既

英超咁多大巴
得對前列可以俾佢推
但佢D錯誤多到

比位佢推咪又面對面交失波

水貨差d

水貨差D

然後去training camp打返沉

越位唔係只計腳?

做得職業球員好心練埋啦 成隊無練過咁

真係神救咩 好普通咋喎

又爭啲

般尼茅夫個防角球佈陣
擺到明全世界都知利角球會開前柱/短

好似係計可以入波既部位

沙拿咁踢係messi 位 多d推波幾好

老母肯射波

老母又射

所有Body Parts except隻手

老母射上癮

原來老母真係最重要個隻中場

越左個頭 旁證可以點睇

入咗球老母都射多咗波

老母射術數一數二

信心有喺度

聽到笑

老母開始有自信

懦夫雲之前都係

仲講緊紐卡素年代

今場利既前面三個不停轉位

Lomo weak foot good try

fabinho 同 lomo 越踢越好

一出老母 成條中場唔同晒

最廢暫時係基達

HT 2:0 馬貼 老母

咪就係 第一季太勁 就高要求左

基達都無咁荒失失

有冇link?

反老母仲有乜好講

上半場好似隱形左

我諗應該好過出啦嘅

拎番件8號出黎啦,佢唔值得

好廢喎

丘建威做乜吹奏老母

fabinho d 向前長傳真係好撚勁

唔係佢球單刀橫傳3-0咗

今年真係好大進步

轉型成功

依半場唔錯啦，學巴打話齋排陣合理，做到個波上前場，係基達真係唔集中

唔計手 計膊頭

老母 邊爐啲反搶好撚勁

沒有之一 真係好撚廢

半價賣返出去得唔得 買返fekir

估唔到老母進得仲好過基達

基達咁撚樣踢波
你起碼有返拖舟咁好波先得

佢踢到好後
基達黎左之後，老母做左我地預期基達會做既野
基達就變老母

寧願佢隱形

但好多人話防中傳波一定要保守

加埋防守都好勁, 識防守既Regista, 咁落去佢真係最勁既防中

高賊最大責任
水貨踢返右邊咪幾好
係要擺去中間塞車

無得吹奏獌聯

老母球世界波
抵我印佢名喺我件波衫後面

點唔集中 有兩三下人地反擊 佢都夾到
係進攻冇建樹啫

做緊平時軒做既野
現位拎波> 望兩眼比人拍>橫傳彈後

最差應該都係米拿替工同基達

拖舟都冇咁on9嗰個位扭返入中路啦

F9 同S11 都無乜態咁

咩,跟本好多人都知唔同球隊既legend號碼,唔係人人著得起

我地最後冇買到嘅Lemar好似喺下體會踢得好迷失

愈打愈好
啲守波冷靜到

xs後備都冇

但做唔好

軒係稱職的

帶波唔甩波已經好好

Taa真係好緊要
右閘硬係爭少少

米拿都無乜考驗 又有助攻

比返件8號老母啦雞達

今季最佳中場暫時一定係老母

但軒防守紀律比較好

佢拍法賓奴 踢得唔錯

傷

果球好彩foul

肚痛

基達守佢咪仲hea

咁波衫no只會愈著愈大

佳真係好緊要

米拿係慢
見佢有時係番唔切去防守
係勝在勤力

法賓真係show到值50m

專注星期三俾舊主中出屌死

都話肚痛

根本雞達就係要帶返生個波/分去左右
今場冰爐做晒雞達要做既野

頭30分鐘同沙拿d one two，出波，角球都唔係太上力

寧願邊奴著8號 仲有說服力

我以前都係咁樣搵，但今日入就見到個post比人ban左

咁貴身價早一年買返黎
有d 要求好正常姐

好彩基達上季冇黎
唔係隨時前四不保

沙拿幾多場未入過生波

條黑鬼算撚數啦

Keita -> Henderson

話左老母同邊係好過軒加老母或且軒加邊

但佢都有交失波俾對面俾人打穿，有幾球傳波啲力度又唔湯唔水咁

咁樣打法好過擺沙拿上最前
而家明奴狀態唔穩好多交失
沙拿起埋帶多幾步

屌你未慣英超遮 睇埋下半場先講

D傳中幾下都地波，下下比人捉路

佢踢翻萊比錫水準其實OK

暫時中場如果可以老母加邊加個攻中

ibe上半場踢得好生
睇嚟一陣會瘋狂鏟草

睇翻第二球都係基達迫甩
俾翻少少credit

比較個點係邊

唔好再講軒加老母

唔講出波
有下守波都失位

今場都幾多機會

一黎就8 憑乜

無佢得返橫傳添呀

配合麻麻，兩個會變左9衝，無人補位

就黎成季 都仲未慣英超
係咪要比5年佢

水貨球致命回傳都係K8回得快拍甩

軒加老母加米拿

貼出公海

冇人補位你on9?

係咪突左少少

係米拿好識配合，攻強，但體能唔夠

似係

希望廢中唔好再過分沉迷4231

識撚睇英文咩

佢都唔係差得咁緊要姐

上季歐聯決賽組合

米拿全隊體能最好喎清

但左右閘一齊比，R26出波好過M7好多，計今場
不過兩個都有助攻？

手咋嘛 個cam仲要斜左

幾多場正選幾多場踢晒90分鐘先

衰轉身慢起步唔快

跑得慢姐應該係講

愛之深
相信基達打起個時 大把清打飛機

睇playback似突左少少
米拿接波果下都仍住越位
但NBC話無越

無啦啦出翻黎反軒係咪on9

有體能但無速度
但閘位速度好緊要
頂落去遲早出事

唔係體能唔夠，係速度，始終三張有多

要佢右打邊防守係差D嫁啦
本身又唔快加上又老
又要上落幫手攻
又唔似平時TAA咁有幾條友幫

出面班傻鳩有得抽仲唔抽咩

算啦 出面班傻尻唔會理

所以應該無人會怪佢
但有其他選擇一定揀左先

所以唔明
廢中咁靠左右閘出波
仲可以借走佳 之後仲有半個月比佢追返個即食都唔做野

波台:有利有黑哨
不過認真係諗膊頭有冇越

駛撚同佢地解釋咩 解唔解都屌㗎啦

趕得切睇半場

第4 5球咁都球王片 勁極有限

米叔嗰陣嚟都俾利迷怒屌憑咩著7號

進攻黑洞呀嘛

比啲時間基達 我相信佢入到波就會開始上力 叫下季學好啲英文會更加好

有randall

433真係好好多
球員啲走位靈活好多 多啲空間

Keita應該係踢今場Lomo個位

上年米拿歐聯助攻王
仲有好多人都叫taa學米拿出球
米拿最緊要識配合走位，肯傳啲有難度既波博
同埋有時候唔控就傳

但係佳出波都唔多得
係防守好過而家

咁始終前一個係蘇亞雷斯

您睇番對水晶宮果埸啦on9，成日兩個衝出去

我利!

咁下季基達係咪會生翻

TAA有懦夫幫 等於無

所以我都唔明 隊波只係褪色豪門都咁執著

拉莫狗入十二碼

今場踢返逼搶 沙拿死返去右邊
即刻順晒

係廢中成日玩野

快d入多球就訓得

上季就係，老啦，今季下半都踢得辛苦

..

但有冇清留意到廢奴個態都幾差

如果係比人入多球?

放棄歐聯,一周一賽,打返逼搶,博盡佢啦廢中

利唔會有呢樣野

上場已經係咁.傳控都唔得

比清咁渴望俾人開年？

岩啦 對面入多球

講真當年米拿15/16嚟利物浦我係好開心，有奪冠經驗、專業，你當年利物浦就係冇老大哥屌住班細

講事實又話反

成日斷

交比老母橫傳果球都負碌過到人

點講都係唔會理，佢地目的係抽水唔係辯清事實

Motm比你講到咁

今場老母啲後上真係幾勁

皇馬黑到痴線

Ok啦
你盲嘅我點會怪你

常識吧？

拉莫狗個慶祝好噁心

基達護波都唔掂

完場先再格劍

覺得佢成日傳得好hea
是但腳面彈埋去

3-0

基達俾得靚

搞掂

水貨!

似樣！

扮沙短

勁

仲話基達廢
睇下球直線

般茅買slk做乜
唔出

基達球直線

佢想踢多啲沙短
但係4嗰前場球員始終都係唔work
前場變相小咗走動 咪搞到好似變想踢控波咁
我係咁樣覺得

啱啱入咗

唔同盲撚格劍

痴撚線明仔

基達明奴
百屌成材

wa 明奴

岩岩先屌完水貨同F9

唔係ban左咩 btw thanks

即刻助攻

水貨靚角

明奴

費明奴今季真係超好態

thanks

仲有基達

K8球直線

邊個話基達廢奴水貨廢

空到咁 我都比到啦

基達傳得靚到

明奴靚傳

屌你靚撚到

水貨終於入 明奴靚助攻

3個俾人怒屌既一齊組織

No look pass

扮沙短？

似樣，打快攻先係利

基達咪傳得幾好
繼續努力！

串嘴

邊個屌基達

基達終於有番德甲既直線

明奴靚到傻

丘仔好讚嘆K8球直線

繼續屌

利迷屌邊個，嗰果一定有表現

仆街痾撚緊屎

岩岩屌完沙費
即刻入球靚

基達比人上左身?

沖完涼出黎又入一球

上半場屌得最勁果三個

繼續百屌

明明係沙拿入波
點解係bobby Firmino

Fifa 點chok沙短個celebration

利po真係好神

半場仲反緊keita 明奴 水貨

繼續屌，唔好停

屌摩

反基達個啲呢？

明奴開眼踢就冇腳好波 合埋眼先好啲

屌你老母！

我屌曬全隊

no look back pass

明奴咁都要傳好痴線

痴線啦，你睇番遲半秒起腳有三個人閘水貨呀

雞達腳面片過去 球直線靚撚到

繼續屌唔得？

咁要屌晒佢！

反基達

佢康樂部表現幾出色

全隊廢物

學咩人打4231

我利有愛

Bino

上兩場咁踢
都肯定拎足六分

我屌埋所有球員

pau師兄都好多場係咁
有冇興趣逢利記比賽都沖返兩粒鐘涼

咁同我屌晒全隊

沙拉打番邊咪幾好

4231實驗證明失敗

K8三場先交得一下靚 咁都J?

水貨one touch pass

屌廢奴

用冠軍來證明失敗

勝利球迷

Ching繼續屌就岩架喇

10->8->9->11

又要屌過

當年賤種皇嗰場要沖兩個幾鐘先可以出返嚟，不如上深圳沖打埋個炮先返

咁都控唔定

老母啲波瀟撚到

false nine
point guard

Too easy

水貨

沖到皮到甩

邊奴

啱啱5個人圍搶好撚耐冇見過

老母既重要性

水貨傳波真係好撚差

Bino又tackle

係433嘅重要性

迫搶返黎

同鏝得失球差幾多而家

贏夠6球，振一振士氣

老母勁能到

M10差少少

老母好撚好丁

交屁

達子肯積極就好勁

下半場全部都踢得好生

再丁老母

控埋都仲得

其實沙拿最佳位置係咪右翼而唔係中鋒呢

文尼差d

交屁差d

差少少

交屁 睇撚住嚟頂都咁

老母好勁

文尼好fit （原來佢都十二球了）

咁都唔入

老母MVP

根本就係
係廢中要做戰術大師

正常要有

不撚嬲都係右翼先入咁多波
廢中on 99 渣

場場都入

單眼佬都知 廢中唔知

差D

出神軒hold戰局啦

呢段要失了

放佢中間真係傻鳩黎

迫搶上哂力

基達隻腳好短

放文尼中間仲on9

未得住，七十分鐘啦，七十分鐘就差唔多啦

SLK要鏟草了

Solanke

SLK

Slk

出sogay

S29 倒戈

伊比做過啲乜

我條ace lag機,求link

so gay in

以利換利

前利換前利

solanke 可以出?

SLK戴帽3:3

slk

劇本開始

自己友黎

真利來

Thank you for the service Ibe

屌你上場咁放就唔駛我分啦

利換利

阿媽係女人

失分

賣左比人啦喎

買斷的

馬貼好似勁左幾級咁

賣人來的，Clyne先係借

賺死fsg

都係俾人屈轉身

不嬲都唔差，衰玻璃咋嘛

般茅=巴塞=利記b隊

個龍連人牆都懶得排

踼落冇以前咁柔

好似將軍咁屈既無幾多個架炸

開夠前柱未

主要嚟講係因為有我Carry

好過世界第一

將軍lite

想知IBE件10號點樣換返黎

即死

般隊長 將張紙仔扔係龍門入面

CV 名校出身

Mane同slk拍手

邊爐勁撚到

2座塔係中間

茅魚

法賓奴真係踢得幾粗

斷攻勢，好緊要

我以為佢扔咩

Yellow

真心愛利

K8啲直線

帶幾步cup慢插幾下花

雙紅會未有用

輸未

馬貼真係好靈活

基達靚傳

依下正常喎

Matip咁多手做乜尻

基達直線

馬貼一夫當關

人地對面更粗

水貨啲傳波可以再廢啲

K8百屌成材

有名你叫

Not yet

基達打返中場

真係打唔慣大巴

將軍病完有啲回落

你個張紅牌

matip

黎緊有10日比佢休息

K8下半場似返個人

咁冇用，英超咁多大巴

基達都撲波

好彩公海有皇馬var完都黑哨頂一頂

唔只 佢第一場拜仁冇得出

Jelly仔無名英雄

要練下挑波
佢腳腳地波破唔到大巴

嘩屌，多柒撚到

主因係見3:0

意興闌珊

啲中堅傷撚曬，可以排咩

要練下遠射

叫錯老母做老母

等緊下季Wilson返嚟

沙拿畀得靚？邊撚個講波咁都up得出

水貨識唔識傳中?

場場都交到貨

練硬淨啲就真，係英超要識用身位踢波

老母同明奴調左位？

呢邊踩腳趾
嗰邊打JJ

俾老母後上真係解放左佢

遠射唔只佢要練

到抵偉偉杜母同雲拿當有咩分別

佢成日都踢得好危險

a66

笑撚左 韋拿杜母

lesports vs now

點解要刻意糾正

今場個態好少少

但好像又搞死人集訓

如果呢個係nbc圖 咁無越喎

得唔得架 又傷wo因住

搞親都死

熱下身
比米抖下啦

波台：你條線畫到去白界線啦不如

部電腦睇睇下Hand撚咗

高普會唔會係想用433打拜仁

馬高施華魷魚味濃

雲大帥真係會解放隔離果個中堅
除左老虎長期冇得救

F9比SLK偷波

Solanke咁勁既

對面點解可以炒車4球.......

好過4231

似係，幾場歐聯大戰都433

換個右閘黑鬼出嚟踢吓啦，又可以比米拿抖，又唔洗棋王冒險咁快出返嚟踢

本身廢中對強隊就一定擺433
中場仲要一定係軒米老

費奴呢幾場真係冇乜態

綿龍

f9........................

可能一向都唔差，係利記冇位俾佢踢姐

呀古勁咁多, 關老虎hi 事咩

所以輸哂

F9

廢奴好廢喎

兩任head coach
加埋使咗億幾兩億
仲衰過冇買嗰年

修夫基又睇利

蘇蘭基變左防中咁打法

蘇籣基夠料踢下游隊

Southgate又係你呀

究竟睇邊個姐 傷鳩曬

無計 係big6入面真係要耶穌辛尼d level先會有得爭正選...

睇般
多英人

想問 點解叫棋王

唔換人？

捉國際象棋

利冇幾多個英撚俾佢睇

成日捉棋

似換TAA

taa上陣

咁早扯旗做乜

盤茅姐

matip打得唔錯

去左同世界國際象棋冠軍比賽嘛

佢同過一件棋王捉過

之前宣傳活動同象棋定圍棋世界冠軍捉棋

中楣

水貨中楣

沙又差啲

蘇蘭基有用過ibe好多

小組

好廢

屌差小小

TAA要盡快搵態

沙拿

留返下2場用

禾利big six中算多啦下化
棋王 軒巨 高概美欺

TAA <> lomo

無入球仲有成1.94
睇黎我利會入多球

F9突然又做到野

水貨又差D

又差啲

米拿打中場

明奴d傳波

飲水飲得咁大聲

咦 水貨換返紅黑色x18鞋

上半場係全紅新色

幾耐冇見呢種配合成功到

睇個勢又冇clean sheet了

Ab

米打足?

頭先球遠射好近磅

好彩艾利神冇發夢

中場幾時出100分睇下

好明顯係對面會入

上季d配合終於見得返

Ab勁到。。。

TAA俾得好差

阿樂

屌基達嘥料

自己cs自己救

冇得怪嘅呢球又

基達廢到

屌奶星 ab終於有撲救

水貨都係做返邊鋒算 最後一腳完全唔掂

TAA

AB都歸位

同一招出兩次

Taa 比得一般

唔關基達事啦，阿樂俾得差

基達又係太拖泥帶水

跑唔郁了 算係咁
沙拿好勤力

唔係又跌幾千磅

基達比晒空位佢都冇用啦

K8又飛機
太心急

基達two hit combo

基達哂料

Taa比中間唔得既

keita

牙樂比得差啦比到位波

8+9

阿樂生硬到

比左KEITA

明奴近e兩場

基達藍天射球

水貨打翼根本勁好多

8

Keita 真係仆街仔黎

F9俾乜春呀

達基OUT 換沙短

送都可以唔入

推又推甩 咁好射都炒 屌

基達好似好多藍天

taa適應下先
準備對拜]

飛機達

沙短傷咗呀

呢兩球又唔好講到咁誇
對面都殺到黎

有沙短咩

廢奴走啦

邊度變個沙短出黎比你in 啊

明奴做乜撚 咁好傳都失

柒頭達

睇到傻左

好似話肚痛

基達0g0a?

有睇波？

廢中又唔想換人

睇咗十年，keita係少數唔知點解好唔順眼既球員
差又未到最差，可能真係關佢着8號事

TAA完全冇態

換力子啦

明奴當左米拿係沙拿？

廢中儲夠印花未

以後 沙拿打返右邊啦 唔該

無睇後備名單

基達真係

係費奴到呃左個助攻

之前有助攻

換力子ok？

阿樂隻腳生哂蟲

水貨文尼打雙翼勁到pk

八十幾分鐘都唔換人抖下

TAA連波都斬唔起

發唔發覺利啲反擊永遠得個快字，但好多都傳唔到腳，或者埋門個下躂q

一貫水準

水貨嗰下假腳假到我都唔會信

掛住屌韓妹子

希望今場之後廢中可以開竅

以量取勝

20/2先UEFA

呢幾野射得好少少
得失球已經接近曼城....

沙拿打返右邊即刻禁住右邊狂攻

有糟糕同九折司機係度
真係有排都喎會數到雞達

下場十日後

糟糕
鳩折
保臣
當爺

因為係力架掛

Cook好撚廢

拜仁同我曼

5星難度

半場未完已經叉哂腰既男人

理性上係，所以話佢唔係最差
但見到佢件8號好唔順眼
差如屌摩都無咁“un“眼

米拿好餓咁

當爺先係最唔順眼
又廢又矛又樣衰

叉腰佬Joe Cole

Racist

肯換人未

屌摩第一

米叔

擺沙拿打中正唔係唔得，問題係利冇咁多高質左/右翼

九折司機 係左閘定翼

打完抖十日

換左啦

閘

文尼水貨雙翼 加個頂級正前應該好勁

樣衰是罪

Vvd 頭先禁左L1

去到Stoke City又多嘢講

基達又來，睇黎要多啲時間成材

衰d講句，用軒都唔撚用基達

下po：公數叫雞團出發！

對手第十二人

軒 老母 邊爐一齊出又會出事

cs靠馬貼

85分鍾贏3球都唔換人
啲後備球員心情真係會好灰

用法賓奴+軒 解放老母

馬貼攝得幾快

唔係抖唔抖
你都要比班後備踢下拎下態架

軒 老母 米拿

得罪講狗
基達可以望成材
軒成哂型

廢中：90分鐘換

Intercept 99

小jc一定最鳩
叉腰皇

dllm F9

同冰爐加軒姐係雙防中
一打翼老母又lag 機

屌明奴

VVD都衝埋上去

今場好多位都反應快清波

唉f9腳軟

Firmino

又係f9

三比零都唔比人操下態

屌你F9!!!!!!!

明奴真係屌你老母

真係擦唔到得失球

雲迪克條仆街上咁前

出咩事

f9

O子<>M10

做咩唔傳畀我

咁都唔俾范將軍

其實今場可以追番唔少gd

唔好再hea d ...

俾雲迪克啦

vvd屌哂

Vvd一步等於其他人兩步

仲笑 你老母

雲迪克快撚到

Vvd

射得好少少
已經5:0

Vvd有少少越

搏吓有冇goal bonus

球員鬥心番黎，下下場打狗又唔洗太悲觀

換交屁都唔換綿龍

識唔識咩叫角度呀

明奴 屌你老味

VVD 衝左去最前既, 個畫面好搞笑

唔入都算
仲笑笑口
咩料？

比VVD好過

廢奴
哭song了

vvd話比我射啦

VVD原來都係速度型球員

邊爐

希望高普以後打433

唔打4231未得

真唔知佢原來都跑得咁快

Vvd好想執呢球

究竟F9 S11知唔知追緊得失球

bino 好野

將軍跑好撚快
不過佢踢波都唔出汗

全能型

我仲諗緊法賓奴，一睇，4號

VVD應該好似之前文尼咁幫手擋住啲人跑啦

贏腳長

糟糕一樣係多野講
仲要唔願踢咁款
反而笨撚樣當年係枝角球旗度畀轟踢低都有功課交
反而糟糕叉腰個下真係冇得頂

Vvd得閒可以打埋翼
街場咁

未爆盡 收哂油咁快過明奴

當年封死文尼果野

vvd 快撚到 個畫面好撚好笑

法賓奴藝高人膽大

力子

贏緊3球都88分鐘先換第二個

之前仲有落底

O子好有火

力子好慢

之前對轟同高美欺一齊追金章安

大家係咪唔記得雲迪克加高美斯爆贏韋利安

唉
真係抵輸得失球畀人概

力子差d

力子係咪差d越位

TAA good try

歡樂先生

究竟有冇練過打反擊

Taa 差啲

TAA gd try

奧子

一個光頭另一個有馬尾加

力子呢d一早70幾分鐘要換

射完龜未

唔算慢啦 一邊仲要頂住對面

Taa

又唔撚比

明奴好多key pass

S15<>F9

啱啱嗰幾分鐘

明奴墜後俾波真係奶撚勁

仆街高普又搞尻力子

f9唔該你埋位檢討下吓

埋門真係好撚垃圾

如果係大清入左

係對面閘得好姐，手法好，反應夠快

明奴今日係咁甩波 又無咩態 但都有幾個key pass算係咁

今場助攻勁撚到,又黎一球,射失一球咁多野講

好地地出番呢個陣踢咪幾好 之前係要出埋d錯位陣

仲搞尻大清

痴線 今場明奴 4-5個key pass勁到

啲finishing真係無眼睇

費奴比波一流 埋門九流

嘩
slk

逼搶勁 咩前鋒黎

屌，射走幾多機會

廢中d換人真係好鳩下

S29

感謝蘇基放水

Slk同以前一樣
成日差d

成班都盲,唔似得以前so7一拎就入咁

蘇籣基 勁過史獨啦屌

solanke勁到

幾撚優雅喎佢d 踏射

蘇蘭基

slk又係呢d擦邊波

蘇蘭姬

差少少鏟草

係我利既風格

米仔幾耐無踢過波

屌你SLK

其實真係有質素，同依個球員真係欠啲緣分

真心 今場d配合好好
Onetwo 後腳 做得好好

前排狼隊

K8半場嗰陣食咗春藥？

唔係好耐，之前踢唔知FA cup 定咩出埋局

到底有幾缺錢先要賣slk

咁無計，後生仔係要有上場先有得成長

力子個頭成個2&b咁

米拿原來三場三助攻

廿m點會唔賣...

基達前面迫
大ching 又睇波

力子跑到成個火影咁

clean sheet

對面壓前左好多

唔缺
只不過係想賺更多

蘇子個20m般茅有賺啦 買未來

通常入咗第一球先有呢啲嘢睇

好希望佢有好嘅發展

唔賣佢都無得出啦...

咁佢又真係好難有位上既

Henry呢期睇中架新遊艇

咁講實 又力子又大清 20m賣slk 好正常
係仆街在唔買人姐

人地隔離odoi吹到識飛先30m

仲有個幻幻前鋒等上位

所以個條文有buy back

冇計，在商言商，20M真係good deal嚟

今場 邊爐 老母 馬貼

呢場應該拎黎刷得失

搭clyne
英撚未來之星
真係只值19m咩

賣力子留蘇蘭基

換人timing真係好差

真頭賺到笑啦
你爭冠都唔會俾佢擔大旗啦

FT3-0

好似話冇

修咸頓

嗰件有撚排都未上到大台

力子打左翼後備啦

留係度坐bench仲鬼有未來咩

搭埋借clyne真係到而家都r爆頭

我地英冠果件幾時召番黎

一哥又輸

拜仁買odoi先出30m
所謂未來之星都係得個潛字
睇唔出有幾超班

冇得出只會永遠潛

依加只要有1-2球波入到都叫未來之星

叫緊爭緊冠 要即食合理
上年有幾何出過slk 最多咪又係踩下草皮
賣走slk 收20m 對大家都好

夏天會唔會買人

Solanke有成績呀都

即食合理，唔買番人又合理？

坐一日榜首

仆街幾球單刀都射失

賣人機借比較大

其實我覺得有好多時6,70分鐘可以出下佢

領先3球就早換後備兵黎踩下草拎番狀態啦

你自己j下好啦
Arnold 20歲長踢正選喇
佢咁邊忽叫有成績

SLK係有射術有功架
如果佢做target man/玩燒味會好勁
但要佢打到9 10 11嗰隻配合未免強人所難

贏到已經好好

仲忍到唔炒領隊

出多啲力子啦
發覺好多時一比一 佢都有機會超前

Ake隻腳都影唔到，講經咩
點解咁肯定offside

旨意一哥做到野永遠都係打利嗰時先做

岩岩個腳遠射都睇得出係有料

青年軍球皇
上到一隊又踢唔掂

所以slk btk先賣走

Solanke有無好似Ibe噉樣
張約上面寫明可以以一個議定好嘅價簽返佢

究竟係鍠主場定下體
隻哨咁撚痴線嘅
又紅一件

可唔可以練下短傳同finishing
次次主攻同反擊都醫院波
再唔係直情唔到腳
同埋啲finishing我真係。。。
究竟平時練緊乜

下場就R聯

炒領隊都冇用啦成大半隊水貨

如果真係越位 點會唔係咁重播同影下個旁證

都舞咩人可以換

冇問題
人地慣左輸左都慶祝

Arnold右閘兼撞正clyne傷
我唔知算好彩唔好彩

英超>>>歐聯

自己轆返上去睇下我講咩
撩人格劍都用下腦啦

Mo salah mo salah

1001

拉返右邊咪好